天鴿成為首個正面襲港嘅被退役颱風

中國大陸已經要求除名
天鴿rip
我地唔會忘記你爆發增強之後橫掃珠江口西部嘅成績 (澳門)